Kohto ette tulli Saggadi mees Juhan Rampmann ja toi se protokol,mis Karrula koggokonna kohhus olli moistnud wölla pärrast,mis temmal Kustaw Tihhase käest pärrida on sedda wölgo olli seitse Rubla höbbe.
2.Kohhus möistis:§1237 Kustaw Tihhane maksab se wölg 7 rubla järgmisseks kohto päwaks Kohto laua ees wälja ja kohhus annab se rahha Juhhan Rampmanni kätte.On makstud nimmetud päwal.
Juhhan Harmans XXX       
Kristjan Leetberg XXX
Kustaw Uhkiwi XXX
